窮撚到銀行得番1xx

食飯都成問題
有冇炒散介紹下
想即岀

咁大個人連搵炒散都要人幫?

餐廳

如果係真絲又索既大把人狗沖幫你